英國會議員吉布森：當香港民主繼續被攻擊，政府如何不暫停與中國的貿易談判？

巴打你將你啲post合埋做一個得唔得？

你一條link一個post做乜嘢

你放埋一齊等人睇到英國議員出聲好過啦